was de oudste die antwoordde: 'Sinds ongeveer dit uur gisteravond.1.3 "'Ze heeft een echtgenoot, een vader en een broer?1.3 "'Een broer.1.3 "" Ik spreek haar broer niet aan?1.3 "Hij antwoordde met grote minachting," Nee " "" Ze heeft een recente relatie met het nummer twaalf?1.3 "De jongere broer keerde ongeduldig weer toe," Met twaalf uur?1.3 "Zie, heren," zei ik terwijl ik nog steeds mijn handen op haar borst hield, "hoe nutteloos ben ik, zoals je me hebt gebracht!
